學linux

真心想學 mr.a 可唔可以教我
有冇簡單易明教學睇下
自己試玩 又可以咩方向試？
起d open source嘅嘢玩下？

linux 其實唔係咩特別野
學下 command，起下 server ，了解下運作原理
試下用下替代品，唔好下下靠晒大公司軟件

ubuntu

啱啱down左Fedora用
有乜Plugin推介

zsh vim gcc g++

specific啲 ohmyzsh neovim

我想學Microsoft SQL
有無教學，睇左幾個YouTube 都唔太明，求引路

Sor, 我搭單問左其他野